集思廣益 一人一個收tvb皮既方法

我先

以後都唔入播TVB既食肆

罷買廣告雖然有效，但同TVB既新聞報導沒直接既關係，但如果全部黃絲都罷食播TVB既食肆，只要依個風吹到行一行，吹到俾啲酒樓茶記知，為左生意都會肯轉下個個on9新聞台，咁一黎少啲人俾TVB新聞荼毒，二黎啲食客又可以吸收一啲正確啲既資訊。
最好大家就習慣唔係一開電視就係TVB啦！

無人睇自然無廣告啦！
Sorry for 1999

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

Push

黎明行動係朝早搞，唔是夜晚搞的。
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

點解佢仲可以拍到咁多片
連中大埋大入面都有好多片

一定要阻佢拍

罷睇TVB任何一個台 轉睇viutv
令到再冇廣商落廣告

所以tvb藝人的ig都要留言攻擊

⚠️本頻道 @sayno2tvb
提供以下狙擊TVB方法:

📌抵制廣告商名單,斷TVB米路📉
👉🏻 👈🏻

1️⃣ #每日任務👈🏻
每天早晚精選TVB廣告商FB供大家洗版
2️⃣ #必殺任務👈🏻
發放必殺任務予網民齊齊重擊TVB
3️⃣ #活動狙擊👈🏻
公佈TVB活動詳情並號召網民狙擊
4️⃣ 實時記者位置
分支頻道: @nomoretvb

TG群(報料) @Sayno2cctvb
FB:

係咪有個手機app 可以當電視搖控咁轉台

快閃火麼

對外宣稱只要有份係tvb落廣告既就永久抵制 後果請參考各大藍絲店舖